行動po:聽日有個集會（有不反）

時間：1500-1700
地點：愛丁堡
人物：香港人

聽日見好嗎？

聽日見

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務